中共:暴力可以解決一切問題，行之有效七十年

點解係香港好似行唔通咁既

共匪：暴力不可以解決所有問題，但可以解決你

所以美國有第二修正案 天授槍權

係政府想用武力解決你嘅時候

你可以有同等武力反抗

因為我地唔夠暴力

Exact7ly